明明已經散左 點解仲要搵番我

放過我啦求下你 我唔係你嘅性玩具阿

Gay

我係絲打嚟。。。

block晒咪得

唔忍心

你唔係性玩具 你係小性奴

點解要講大話氹我上床

點氹？

咩大話 唔做愛會死？

想同我一齊翻。。。

想你做sp姐

點解你地啲男人咁仆街

學生妹真係好易俾人呃咗隻豬

水泡

你一日唔block 7晒佢
佢有途徑睇到你相 都係會鳩痕

利申 巴

me唔是

唔好咁執著啦
無野係永恆㗎
醒啦

唔忍心 但又知道唔block唔得

。。。

要到你大個先知自己幾咁幼稚

依家都知

中出即飛已經係賤人

基本上 佢做過一次咁樣氹
佢都會無視你之後有無男朋友
whatsapp wechat line telegram ig fb
是但一樣野觸動到佢鳩痕之心
佢都會試搵你 你block唔落就算 佢都睇中你呢樣
但總之唔好再見佢